覺唔覺啲領養L好煩

見到寵物po 就一定衝出黎問領養定買 買就屌到你飛天 咩好多動物好慘 無人要 又話啲賣狗既鋪頭好衰 咁你地唔好生仔 全部去領養囉 好多小朋友都好慘㗎喎

#

無人理我